{
    "theme": "Tv sorozatok",
    "questions": [
        {
            "question": "Mikor lett vége a Szomszédok c. teleregénynek?",
            "answers": [
                "1999",
                "1998",
                "1997"
            ],
            "correct_answer": "1999"
        },
        {
            "question": "Hogy hívják Aladár kutyáját a Mézga családban?",
            "answers": [
                "Blöki",
                "Marcipán",
                "Pimpa"
            ],
            "correct_answer": "Blöki"
        },
        {
            "question": "Hol játszódik a Thomas a gőzmozdony c. rajzfilmsorozat?",
            "answers": [
                "Sodor szigetén",
                "a Futrinka utcában",
                "Kakukkiában"
            ],
            "correct_answer": "Sodor szigetén"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a 2016-os Nagy Duettet?",
            "answers": [
                "Péter-Szabó Szilvia és Pachmann Péter",
                "Fésűs Nelly és Berki Krisztián",
                "Kulcsár Edina és Hevesi Tamás"
            ],
            "correct_answer": "Péter-Szabó Szilvia és Pachmann Péter"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Kismenők c. gyerek-tehetségkutató műsort?",
            "answers": [
                "Szabó Bence",
                "Szlavkovszki Zsolti",
                "Luppinger Attila"
            ],
            "correct_answer": "Szabó Bence"
        },
        {
            "question": "Ki volt a főszereplője a Homok titkai c. brazil sorozatnak?",
            "answers": [
                "Gloria Pirez",
                "Gabriela Spanic",
                "Helena Rojo"
            ],
            "correct_answer": "Gloria Pirez"
        },
        {
            "question": "Ki játssza Berényi Attila szerepét a Barátok köztben?",
            "answers": [
                "Domokos László",
                "Seprenyi László",
                "Józan László"
            ],
            "correct_answer": "Domokos László"
        },
        {
            "question": "Ki játszotta Etus szerepét a Szomszédok c. teleregényben?",
            "answers": [
                "Csűrös Karola",
                "Komlós Juci",
                "Pásztor Erzsi"
            ],
            "correct_answer": "Csűrös Karola"
        },
        {
            "question": "Mikor vetítették Magyarországon a Dallas c. sorozatot?",
            "answers": [
                "1990-1997",
                "1992-1999",
                "1991-2000"
            ],
            "correct_answer": "1990-1997"
        },
        {
            "question": "Ki játssza Vili bácsi szerepét a Barátok köztben?",
            "answers": [
                "Szőke Zoltán",
                "Várkonyi András",
                "R. Kárpáti Péter"
            ],
            "correct_answer": "Várkonyi András"
        },
        {
            "question": "Milyen fajta kutya volt Frakk, a rajzfilmben?",
            "answers": [
                "német juhász",
                "mopsz",
                "magyar vizsla"
            ],
            "correct_answer": "magyar vizsla"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Sztárban sztár második évadát?",
            "answers": [
                "Pál Dénes",
                "Bereczki Zoltán",
                "Gáspár Laci"
            ],
            "correct_answer": "Pál Dénes"
        },
        {
            "question": "Mi volt az X-akták szállóigéje?",
            "answers": [
                "Az igazság odaát van.",
                "A segítség odaát van.",
                "A szabadság odaát van."
            ],
            "correct_answer": "Az igazság odaát van."
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Csillag születik 3. évadát?",
            "answers": [
                "László Attila",
                "Tabáni István",
                "Brasch Bence"
            ],
            "correct_answer": "László Attila"
        },
        {
            "question": "A Kisváros c. magyar filmsorozatban ki játszotta Hunyadi hadnagy szerepét?",
            "answers": [
                "Hollósi Frigyes",
                "Lux Ádám",
                "Usztics Mátyás"
            ],
            "correct_answer": "Usztics Mátyás"
        },
        {
            "question": "Hányadik részéhez ért ma a Barátok közt c. sorozat?",
            "answers": [
                "8000",
                "5000",
                "6000"
            ],
            "correct_answer": "8000"
        },
        {
            "question": "Melyik sorozatban játszik Peter Dinklage?",
            "answers": [
                "Vámpírnaplók",
                "Trónok harca",
                "A mentalista"
            ],
            "correct_answer": "Trónok harca"
        },
        {
            "question": "Melyik laktanya életét mutatta be az Angyalbőrben c. sorozat?",
            "answers": [
                "csobánkai",
                "vasbogdányi",
                "szigligeti"
            ],
            "correct_answer": "vasbogdányi"
        },
        {
            "question": "Ki volt a Sztárban Sztár első évadának műsorvezetője?",
            "answers": [
                "Majka",
                "Till Attila",
                "Friderikusz Sándor"
            ],
            "correct_answer": "Friderikusz Sándor"
        },
        {
            "question": "Mikor volt az első Táncdalfesztivál?",
            "answers": [
                "1972-ben",
                "1966-ban",
                "1960-ban"
            ],
            "correct_answer": "1966-ban"
        },
        {
            "question": "A Megasztár hanyadik szériájának győztese volt Rúzsa Magdi?",
            "answers": [
                "harmadik",
                "második",
                "negyedik"
            ],
            "correct_answer": "harmadik"
        },
        {
            "question": "Melyik nem csehszlovák sorozat volt?",
            "answers": [
                "Kórház a város szélén",
                "Klinika",
                "Mentők"
            ],
            "correct_answer": "Klinika"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt a Jóbarátok c. amerikai sorozatnak?",
            "answers": [
                "10",
                "8",
                "6"
            ],
            "correct_answer": "10"
        },
        {
            "question": "Melyik amerikai város helyszínelőiről szól a CSI: A helyszínelők c. sorozat?",
            "answers": [
                "Los Angeles",
                "Las Vegas",
                "Boston"
            ],
            "correct_answer": "Las Vegas"
        },
        {
            "question": "Hány évada van a Gyilkos sorok c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "12",
                "8",
                "16"
            ],
            "correct_answer": "12"
        },
        {
            "question": "Mióta látható a Castle c. sorozat Magyarországon?",
            "answers": [
                "2010",
                "2011",
                "2012"
            ],
            "correct_answer": "2010"
        },
        {
            "question": "Mi írányítja az életét Sheldon Coopernek, az Agymenők c. sorozatban?",
            "answers": [
                "a sport",
                "a szerelem",
                "a logika"
            ],
            "correct_answer": "a logika"
        },
        {
            "question": "Melyik sorozatban szerepelt Gyurta Dániel?",
            "answers": [
                "Barátok közt",
                "Szomszédok",
                "Éjjel-Nappal Budapest"
            ],
            "correct_answer": "Barátok közt"
        },
        {
            "question": "Melyik család életét mutatja be a Dallas c. amerikai sorozat?",
            "answers": [
                "Ewing",
                "Cooper",
                "O Brien"
            ],
            "correct_answer": "Ewing"
        },
        {
            "question": "Mi Carrie foglalkozása a Szex és New York c. sorozatban?",
            "answers": [
                "ügyvéd",
                "újságírónő",
                "PR menedzser"
            ],
            "correct_answer": "újságírónő"
        },
        {
            "question": "Mi volt Magenheim Ádám foglalkozása a Szomszédok c. sorozatban?",
            "answers": [
                "rendőr",
                "tűzoltó",
                "mentőorvos"
            ],
            "correct_answer": "mentőorvos"
        },
        {
            "question": "Melyik az a Barátok köztben szereplő színésznő, aki korábban a Kisváros c. sorozatban is játszott?",
            "answers": [
                "Borbáth Otília",
                "Sztárek Andrea",
                "Szilágyi Zsuzsa"
            ],
            "correct_answer": "Sztárek Andrea"
        },
        {
            "question": "Hogy hívták a Klinika c. sorozat főorvosát?",
            "answers": [
                "Horst Römer",
                "Udo Brinkmann",
                "Klaus Brinkmann professzor"
            ],
            "correct_answer": "Klaus Brinkmann professzor"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt eddig a Rising Starnak?",
            "answers": [
                "egy",
                "kettő",
                "három"
            ],
            "correct_answer": "egy"
        },
        {
            "question": "Melyik évben volt Kovács Kati zsűritag a Dal c. műsorban?",
            "answers": [
                "2014-ben",
                "2013-ban",
                "2010-ben"
            ],
            "correct_answer": "2014-ben"
        },
        {
            "question": "Mi a neve a családfőnek A Simpson család c. rajzfilmsorozatban?",
            "answers": [
                "Homer Simpson",
                "Bart Simpson",
                "Abraham Simpson"
            ],
            "correct_answer": "Homer Simpson"
        },
        {
            "question": "Hány ujjuk van a Simpson karaktereknek?",
            "answers": [
                "4",
                "6",
                "3"
            ],
            "correct_answer": "4"
        },
        {
            "question": "Melyik amerikai államban játszódik A mentalista c. krimisorozat?",
            "answers": [
                "Kaliforniában",
                "Floridában",
                "Alaszkában"
            ],
            "correct_answer": "Kaliforniában"
        },
        {
            "question": "Mi a Született feleségek c. sorozat fő helyszíne?",
            "answers": [
                "Lila Akác köz",
                "Kék Hárs negyed",
                "Lila Hárs köz"
            ],
            "correct_answer": "Lila Akác köz"
        },
        {
            "question": "Melyik színésznő nem a Bűbájos boszorkák főszereplője?",
            "answers": [
                "Sarah Jessica Parker",
                "Alyssa Milano",
                "Shannen Doherty"
            ],
            "correct_answer": "Sarah Jessica Parker"
        },
        {
            "question": "Mikor fejeződött be a Buffy, a vámpírok réme c. filmsorozat?",
            "answers": [
                "2003-ban",
                "2005-ben",
                "2000-ben"
            ],
            "correct_answer": "2003-ban"
        },
        {
            "question": "Melyik sorozatban nem játszott Kyle MacLachlan amerikai színész?",
            "answers": [
                "Bűbájos boszorkák",
                "Szex és New York",
                "Twin Peaks"
            ],
            "correct_answer": "Bűbájos boszorkák"
        },
        {
            "question": "Hány barátnő életét mutatja be a Szex és New York c. sorozat?",
            "answers": [
                "négy",
                "három",
                "öt"
            ],
            "correct_answer": "négy"
        },
        {
            "question": "Ki nyert 2015-ben a Hungary’s Got Talent tehetségkutatóban?",
            "answers": [
                "Dirty Led Light Crew",
                "Badár Tamás",
                "Molnár Nikolett"
            ],
            "correct_answer": "Dirty Led Light Crew"
        },
        {
            "question": "Ki nem volt műsorvezetője a Legyen Ön is milliomos! c. vetélkedőnek?",
            "answers": [
                "Till Attila",
                "Friderikusz Sándor",
                "Vágó István"
            ],
            "correct_answer": "Till Attila"
        },
        {
            "question": "Ki nem volt a brit X faktor zsűritagja?",
            "answers": [
                "Alicia Keys",
                "Kelly Rowland",
                "Cheryl Cole"
            ],
            "correct_answer": "Alicia Keys"
        },
        {
            "question": "Melyik évben nyerte meg a brit X-faktort Alexandra Burke?",
            "answers": [
                "2008-ban",
                "2010-ben",
                "2006-ban"
            ],
            "correct_answer": "2008-ban"
        },
        {
            "question": "Mi a neve Michael Knight autójának a Knight Rider c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Kitt",
                "Fitt",
                "Bitt"
            ],
            "correct_answer": "Kitt"
        },
        {
            "question": "Ki a Kaliforniába jöttem c. sorozat főszereplője?",
            "answers": [
                "Will Smith",
                "Adam Sandler",
                "Martin Lawrence"
            ],
            "correct_answer": "Will Smith"
        },
        {
            "question": "Melyik sorozat szlogenje: „Az igazság odaát van” ?",
            "answers": [
                "X-akták",
                "Csillagkapu",
                "Gyilkos sorok"
            ],
            "correct_answer": "X-akták"
        },
        {
            "question": "Mit szeret Gombóc Artúr, Pom Pom meséiben?",
            "answers": [
                "csokoládét",
                "hamburgert",
                "paradicsomot"
            ],
            "correct_answer": "csokoládét"
        },
        {
            "question": "Mit tudott a kockásfülű nyúl a rajzfilmben?",
            "answers": [
                "repülni",
                "biciklizni",
                "úszni"
            ],
            "correct_answer": "repülni"
        },
        {
            "question": "Ki volt Süsü hangja a Süsü, a sárkány c. bábfilmsorozatban?",
            "answers": [
                "Bodrogi Gyula",
                "Sztankay István",
                "Usztics Mátyás"
            ],
            "correct_answer": "Bodrogi Gyula"
        },
        {
            "question": "Milyen filmsorozat volt a Sebaj Tóbiás a 80-as években?",
            "answers": [
                "gyurmafilm",
                "bábfilm",
                "animációs film"
            ],
            "correct_answer": "gyurmafilm"
        },
        {
            "question": "Melyik állat nem szerepelt a Kukori és Kotkoda c. rajzfilmben?",
            "answers": [
                "Radírpók",
                "Hápogi",
                "Kopasznyakú"
            ],
            "correct_answer": "Radírpók"
        },
        {
            "question": "Hogy hívták a fagylaltost a Keménykalap és krumpliorr c. filmsorozatban?",
            "answers": [
                "Bagaméri",
                "Lópici Gáspár",
                "Oriza Triznyák"
            ],
            "correct_answer": "Bagaméri"
        },
        {
            "question": "Melyik tehetségkutatónak volt zsűritagja 2008-ban Fenyő Miklós?",
            "answers": [
                "Megasztár",
                "X-faktor",
                "Csillag születik"
            ],
            "correct_answer": "Megasztár"
        },
        {
            "question": "Kit játszott a Szomszédok c. teleregényben Koltai János?",
            "answers": [
                "Gábor Gábort",
                "Vágási Ferit",
                "Szelényi Jánost"
            ],
            "correct_answer": "Gábor Gábort"
        },
        {
            "question": "Melyik együttesben nem énekelt Görbe Nóra?",
            "answers": [
                "Dolly Roll",
                "R-go",
                "Első Emelet"
            ],
            "correct_answer": "Dolly Roll"
        },
        {
            "question": "Melyik TV sorozatban nem játszott Jennifer Lopez?",
            "answers": [
                "Agymenők",
                "Így jártam anyátokkal",
                "Will és Grace"
            ],
            "correct_answer": "Agymenők"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Nagy Duett második évadát?",
            "answers": [
                "Kökény Attila és Cseke Katinka",
                "Hien és Cooky",
                "Lakatos Márk és Bangó Margit"
            ],
            "correct_answer": "Kökény Attila és Cseke Katinka"
        },
        {
            "question": "Hány szériája volt eddig a Csillag születik tehetségkutató műsornak?",
            "answers": [
                "négy",
                "három",
                "öt"
            ],
            "correct_answer": "négy"
        },
        {
            "question": "Mi volt Dr. Bubó rajzfilmsorozat eredeti címe?",
            "answers": [
                "Kérem a következőt!",
                "Jöjjön a következő!",
                "Nyissa kis a száját!"
            ],
            "correct_answer": "Kérem a következőt!"
        },
        {
            "question": "Milyen állat volt Ursula nővér a Dr. Bubóban?",
            "answers": [
                "barna medve",
                "macska",
                "kacsa"
            ],
            "correct_answer": "barna medve"
        },
        {
            "question": "Milyen utcában lakott Buksi és Cicamica az 1979-ben készült bábfilmben?",
            "answers": [
                "Futrinka utcában",
                "Szezám utcában",
                "Mese utcában"
            ],
            "correct_answer": "Futrinka utcában"
        },
        {
            "question": "A Megasztár hanyadik szériájában tűnt fel Puskás Peti?",
            "answers": [
                "harmadik",
                "második",
                "ötödik"
            ],
            "correct_answer": "harmadik"
        },
        {
            "question": "Mi Richard foglalkozása a Castle c. amerikai sorozatban?",
            "answers": [
                "regényíró",
                "énekes",
                "orvos"
            ],
            "correct_answer": "regényíró"
        },
        {
            "question": "Melyik színész játssza a mentalistát, az amerikai krimisorozatban?",
            "answers": [
                "Simon Baker",
                "Tim Kang",
                "Bradley Whitford"
            ],
            "correct_answer": "Simon Baker"
        },
        {
            "question": "Melyik amerikai városban forgatták a Döglött akták c. sorozatot?",
            "answers": [
                "Philadelphia",
                "Chicago",
                "Los Angeles"
            ],
            "correct_answer": "Philadelphia"
        },
        {
            "question": "Ki volt a Twin Peaks c. sorozat főszereplője?",
            "answers": [
                "Dale Cooper",
                "Benjamin Horne",
                "Big Ed Hurley"
            ],
            "correct_answer": "Dale Cooper"
        },
        {
            "question": "Ki a címszereplője a Derrick c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "Horst Tappert",
                "Fritz Wepper",
                "Herbert Stass"
            ],
            "correct_answer": "Horst Tappert"
        },
        {
            "question": "Ki volt Columbo magyar hangja a filmsorozatban?",
            "answers": [
                "Szabó Gyula",
                "Kálid Artúr",
                "Székhelyi József"
            ],
            "correct_answer": "Szabó Gyula"
        },
        {
            "question": "Melyik Tv műsort vezette Kudlik Júlia 1965-1996-ig?",
            "answers": [
                "Delta",
                "Ablak",
                "Parabola"
            ],
            "correct_answer": "Delta"
        },
        {
            "question": "Mi volt Taki bácsi foglalkozása a Szomszédok c. sorozatban?",
            "answers": [
                "taxisofőr",
                "orvos",
                "erdőmérnök"
            ],
            "correct_answer": "taxisofőr"
        },
        {
            "question": "Mi volt az X-akták szállóigéje?",
            "answers": [
                "Az igazság odaát van.",
                "A segítség odaát van.",
                "A szabadság odaát van."
            ],
            "correct_answer": "Az igazság odaát van."
        },
        {
            "question": "Melyik évben lett a brit X-faktor győztese James Arthur?",
            "answers": [
                "2012-ben",
                "2013-ban",
                "2014-ben"
            ],
            "correct_answer": "2012-ben"
        },
        {
            "question": "Melyik Tv-filmsorozat szereplője volt Zolnay Miklós?",
            "answers": [
                "Kisváros",
                "Szomszédok",
                "Família Kft."
            ],
            "correct_answer": "Kisváros"
        },
        {
            "question": "Mi a foglalkozása Petrocellinek a tévéfilmsorozatban?",
            "answers": [
                "ügyvéd",
                "bíró",
                "nyomozó"
            ],
            "correct_answer": "ügyvéd"
        },
        {
            "question": "Hanyas szám alatt laktak a Szomszédok c. teleregény szereplői?",
            "answers": [
                "8-as",
                "12-es",
                "16-os"
            ],
            "correct_answer": "8-as"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt a Lost-Eltűntek c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "6",
                "10",
                "8"
            ],
            "correct_answer": "6"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Sztárban sztár első évadát?",
            "answers": [
                "Bereczki Zoltán",
                "Pál Dénes",
                "Caramel"
            ],
            "correct_answer": "Bereczki Zoltán"
        },
        {
            "question": "Mi a Dr. Csont cimű amerikai sorozat eredeti címe?",
            "answers": [
                "Bones",
                "Crime",
                "Angel"
            ],
            "correct_answer": "Bones"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt eddig a Sztárban sztárnak?",
            "answers": [
                "négy",
                "hat",
                "nyolc"
            ],
            "correct_answer": "négy"
        },
        {
            "question": "Hány epizódból állt a Szomszédok teleregény?",
            "answers": [
                "331",
                "428",
                "367"
            ],
            "correct_answer": "331"
        },
        {
            "question": "Hány évig ment \"A Szabó család\" a Magyar Rádióban?",
            "answers": [
                "48 évig",
                "42 évig",
                "39 évig"
            ],
            "correct_answer": "48 évig"
        },
        {
            "question": "Ki volt 2015-2016-ban Az év magyar vízilabdázója?",
            "answers": [
                "Hárai Balázs",
                "Kiss Gergely",
                "Kásás Tamás"
            ],
            "correct_answer": "Hárai Balázs"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt a Columbo c. amerikai filmsorozatnak?",
            "answers": [
                "7",
                "9",
                "12"
            ],
            "correct_answer": "7"
        },
        {
            "question": "Hány epizódja volt a Lost-Eltűntek c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "121",
                "156",
                "95"
            ],
            "correct_answer": "121"
        },
        {
            "question": "Hány részes a\"Csengetett, Mylord?\"c.vígjátéksorozat?",
            "answers": [
                "26",
                "42",
                "57"
            ],
            "correct_answer": "26"
        },
        {
            "question": "Melyik színésznő játssza Dr. Balogh Nóra szerepét a Barátok köztben?",
            "answers": [
                "Varga Izabella",
                "Mérai Katalin",
                "Gyebnár Csekka"
            ],
            "correct_answer": "Varga Izabella"
        },
        {
            "question": "A Nagy Duett hanyadik szériája kezdődött el 2017. áprils 2-án?",
            "answers": [
                "5.",
                "6.",
                "8."
            ],
            "correct_answer": "5."
        },
        {
            "question": "Mi a neve a kislánynak a Pom-Pom meséiben?",
            "answers": [
                "Picur",
                "Pintyőke",
                "Pirinyó"
            ],
            "correct_answer": "Picur"
        },
        {
            "question": "Milyen képességgel rendelkezett a kockásfülű nyúl?",
            "answers": [
                "tudott repülni",
                "tudott vízen járni",
                "korcsolyázott"
            ],
            "correct_answer": "tudott repülni"
        },
        {
            "question": "Hol játszódik a Lost-Eltűntek c. sorozat?",
            "answers": [
                "trópusi szigeten",
                "laktanyában",
                "nevelőintézetben"
            ],
            "correct_answer": "trópusi szigeten"
        },
        {
            "question": "Kudlik Júlia melyik műsort vezette a 1965-1996-ig?",
            "answers": [
                "Delta",
                "Ablak",
                "Parabola"
            ],
            "correct_answer": "Delta"
        },
        {
            "question": "Mi történik a Maradj talpon! c. vetélkedő rosszul válaszoló játékosaival?",
            "answers": [
                "lezuhannak",
                "levágják a hajukat",
                "felrepülnek"
            ],
            "correct_answer": "lezuhannak"
        },
        {
            "question": "Melyik rajzfilmsorozat szereplője Tintás Tunyacsáp?",
            "answers": [
                "SpongyaBob Kockanadrág",
                "Scooby-Doo",
                "Garfield és barátai"
            ],
            "correct_answer": "SpongyaBob Kockanadrág"
        },
        {
            "question": "Mi a neve a Született feleségek c. sorozat helyszínének?",
            "answers": [
                "Lila Akác köz",
                "Gazdagrét",
                "Kék Orgona sor"
            ],
            "correct_answer": "Lila Akác köz"
        },
        {
            "question": "Hogy hívják Gizi és Laci fogadott lányát a Barátok köztben?",
            "answers": [
                "Stella",
                "Gigi",
                "Timike"
            ],
            "correct_answer": "Stella"
        },
        {
            "question": "Milyen állat Babóca a \"Bogyó és Babóca\" c. rajzfilmben?",
            "answers": [
                "katica",
                "méhecske",
                "lepke"
            ],
            "correct_answer": "katica"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt a Szex és New York c. filmsorozatnak?",
            "answers": [
                "6",
                "8",
                "12"
            ],
            "correct_answer": "6"
        },
        {
            "question": "Ki nem játszott a Válótársak c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Kern András",
                "Földes Eszter",
                "Lengyel Tamás"
            ],
            "correct_answer": "Kern András"
        },
        {
            "question": "Melyik műsort nem vezette soha Till Attila?",
            "answers": [
                "50 milliós játszma",
                "Sztárban sztár",
                "Megasztár"
            ],
            "correct_answer": "50 milliós játszma"
        },
        {
            "question": "Kit alakított Usztics Mátyás az Angyalbőrben c. filmsorozatban?",
            "answers": [
                "Karádi János őrmestert",
                "Hunyadi János főtörzsőrmestert",
                "Tabajdi Gábor ezredest"
            ],
            "correct_answer": "Karádi János őrmestert"
        },
        {
            "question": "Mi volt a foglalkozása Etusnak a Szomszédok c. teleregényben?",
            "answers": [
                "keramikus",
                "fogorvos",
                "kozmetikus"
            ],
            "correct_answer": "keramikus"
        },
        {
            "question": "Melyik páros esett ki legutóbb, április 30-án \"A Nagy Duett\"-ből?",
            "answers": [
                "Stohl Luca és Peller Károly",
                "Vincze Lilla és Apáti Bence",
                "Jolly és Hódi Pamela"
            ],
            "correct_answer": "Stohl Luca és Peller Károly"
        },
        {
            "question": "Melyik mese főszereplői voltak Tüskéshátú és Brekkencs?",
            "answers": [
                "A legkisebb ugrifüles",
                "Kérem a következőt!",
                "Pom Pom meséi"
            ],
            "correct_answer": "A legkisebb ugrifüles"
        },
        {
            "question": "Mi az eredeti címe a Dr. Bubónak?",
            "answers": [
                "Kérem a következőt!",
                "Jöjjön a következő!",
                "Ki a következő?"
            ],
            "correct_answer": "Kérem a következőt!"
        },
        {
            "question": "Ki kérte meg barátnője kezét \"A Nagy Duett\" c. műsorban?",
            "answers": [
                "Kasza Tibi",
                "Cooky",
                "Vastag Csaba"
            ],
            "correct_answer": "Kasza Tibi"
        },
        {
            "question": "Melyik tehetségkutatónak volt zsűritagja 2008-ban Fenyő Miklós?",
            "answers": [
                "Megasztár",
                "X-faktor",
                "Csillag születik"
            ],
            "correct_answer": "Megasztár"
        },
        {
            "question": "Hány évada volt eddig a Trónok harca c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "6",
                "8",
                "12"
            ],
            "correct_answer": "6"
        },
        {
            "question": "Melyik énekesnő dalát énekelte Ábel Anita és Emilió a május 7-i Nagy Duettben?",
            "answers": [
                "Madonna",
                "Beyonce",
                "Shakira"
            ],
            "correct_answer": "Madonna"
        },
        {
            "question": "Hogy hívták a Família Kft. c. sorozatban az ikreket?",
            "answers": [
                "Misi és Ricsi",
                "Peti és Zoli",
                "Dávid és Ádám"
            ],
            "correct_answer": "Misi és Ricsi"
        },
        {
            "question": "Ki szerezte az Angyalbőrben c. sorozat zenéjét?",
            "answers": [
                "Szikora Róbert",
                "Geszti Péter",
                "Fenyő Miklós"
            ],
            "correct_answer": "Szikora Róbert"
        },
        {
            "question": "Mikor lett vége a Szomszédok c. teleregénynek?",
            "answers": [
                "1999-ben",
                "1998-ban",
                "1997-ben"
            ],
            "correct_answer": "1999-ben"
        },
        {
            "question": "Ki alakítja Tyrion Lannistert a Trónok harca c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Peter Dinklage",
                "Ian Glen",
                "Kit Harington"
            ],
            "correct_answer": "Peter Dinklage"
        },
        {
            "question": "Hol él Luna a Soy Luna c. argentín sorozatban?",
            "answers": [
                "Mexikóban",
                "USA-ban",
                "Brazíliában"
            ],
            "correct_answer": "Mexikóban"
        },
        {
            "question": "Milyen filmsorozat volt a Sebaj Tóbiás?",
            "answers": [
                "gyurmafilm",
                "bábfilm",
                "animációs film"
            ],
            "correct_answer": "gyurmafilm"
        },
        {
            "question": "Kik estek ki legutóbb, május 14-én a Nagy Duettből?",
            "answers": [
                "Ábrahám Edit és Vastag Csaba",
                "Erdei Zsolt és Judy",
                "Sági Szilárd és Völgyesi Gabi"
            ],
            "correct_answer": "Ábrahám Edit és Vastag Csaba"
        },
        {
            "question": "Mikor vetítették Magyarországon a Dallas c. sorozatot?",
            "answers": [
                "1990-1997 között",
                "1992-1999 között",
                "1991-2000 között"
            ],
            "correct_answer": "1990-1997 között"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte a Sztárban sztár első évadát?",
            "answers": [
                "Bereczki Zoltán",
                "Pál Dénes",
                "Caramel"
            ],
            "correct_answer": "Bereczki Zoltán"
        },
        {
            "question": "Hány éves Süsü, a sárkány?",
            "answers": [
                "41",
                "38",
                "56"
            ],
            "correct_answer": "41"
        },
        {
            "question": "Ki volt a főszereplője a \"Homok titkai\" c. brazil sorozatnak?",
            "answers": [
                "Gloria Pirez",
                "Gabriela Spanic",
                "Helena Rojo"
            ],
            "correct_answer": "Gloria Pirez"
        },
        {
            "question": "Hány ujjuk van a Simpson karaktereknek?",
            "answers": [
                "4",
                "6",
                "2"
            ],
            "correct_answer": "4"
        },
        {
            "question": "Mi volt Miki egér eredeti neve?",
            "answers": [
                "Mortimer",
                "Minki",
                "Mikrobi"
            ],
            "correct_answer": "Mortimer"
        },
        {
            "question": "Ki alakította Columbo hadnagyot?",
            "answers": [
                "Peter Falk",
                "Horst Tappert",
                "Telly Savalas"
            ],
            "correct_answer": "Peter Falk"
        },
        {
            "question": "Ki nyerte meg a \"Sztárban sztárt\" 2017-ben?",
            "answers": [
                "Horváth Tamás",
                "Király Viktor",
                "Pál Dénes"
            ],
            "correct_answer": "Horváth Tamás"
        },
        {
            "question": "Ki nem szerepelt Pom Pom meséiben?",
            "answers": [
                "Oriza-Triznyák",
                "Festéktüsszentő Hapci Benő",
                "Radírpók"
            ],
            "correct_answer": "Oriza-Triznyák"
        },
        {
            "question": "Mi volt Stohl András neve a \"Tűzvonalban\" c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Bordás",
                "Bokros",
                "Bundás"
            ],
            "correct_answer": "Bordás"
        },
        {
            "question": "Ki volt a műsorvezetője a Heti Hetes c. műsornak?",
            "answers": [
                "Jáksó László",
                "Vágó István",
                "Friderikusz Sándor"
            ],
            "correct_answer": "Jáksó László"
        },
        {
            "question": "Ki vezette a \"Zsebtévé\" c. gyereksorozatot?",
            "answers": [
                "Levente Péter",
                "Gryllus Vilmos",
                "Benkő Dániel"
            ],
            "correct_answer": "Levente Péter"
        },
        {
            "question": "Ki nem szerepel a \"Válótársak\" c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Schell Judit",
                "Gubás Gabi",
                "Scherer Péter"
            ],
            "correct_answer": "Schell Judit"
        },
        {
            "question": "Ki a főszereplője a \"Terápia\" c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "Mácsai Pál",
                "Stohl András",
                "Scherer Péter"
            ],
            "correct_answer": "Mácsai Pál"
        },
        {
            "question": "Melyik gimiben játszódik a \"Holnap Tali!\" c. ifjúsági sorozat?",
            "answers": [
                "Petőfi Gimiben",
                "Széchenyi Gimiben",
                "Deák Gimiben"
            ],
            "correct_answer": "Petőfi Gimiben"
        },
        {
            "question": "Mi a vezetéknevük az \"Oltári csajok\"-nak?",
            "answers": [
                "Erdész",
                "Szabó",
                "Vadász"
            ],
            "correct_answer": "Erdész"
        },
        {
            "question": "Hanyadik Megasztár győztese volt Radics Gigi?",
            "answers": [
                "6.",
                "4.",
                "3."
            ],
            "correct_answer": "6."
        },
        {
            "question": "Ki volt Ábel Anita párja \"A nagy duett\"-ben?",
            "answers": [
                "Emilio",
                "Csipa",
                "Caramel"
            ],
            "correct_answer": "Emilio"
        },
        {
            "question": "Milyen autója volt Jockey Ewing-nak a Dallas c. filmsorozatban?",
            "answers": [
                "Mercedes",
                "Chevrolet",
                "Porsche"
            ],
            "correct_answer": "Mercedes"
        },
        {
            "question": "Mi a foglalkozása Al Bundynak az \"Egy rém rendes család \"c. tévésorozatban?",
            "answers": [
                "nőicipő-bolti eladó",
                "autószerelő",
                "étteremvezető"
            ],
            "correct_answer": "nőicipő-bolti eladó"
        },
        {
            "question": "Ki alakítja Gizit a Barátok közt c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Gyebnár Csekka",
                "Gubik Ági",
                "Mérai Katalin"
            ],
            "correct_answer": "Gyebnár Csekka"
        },
        {
            "question": "Melyik Oscar-díjas színész játszott a \"Vészhelyzet\" c. sorozatban?",
            "answers": [
                "George Clooney",
                "Dustin Hoffman",
                "Tom Hanks"
            ],
            "correct_answer": "George Clooney"
        },
        {
            "question": "Mi Miss Marple keresztneve?",
            "answers": [
                "Jane",
                "Mary",
                "Rose"
            ],
            "correct_answer": "Jane"
        },
        {
            "question": "Mikor lett vége a Szomszédok c. teleregénynek?",
            "answers": [
                "1999-ben",
                "1998-ban",
                "2000-ben"
            ],
            "correct_answer": "1999-ben"
        },
        {
            "question": "Mi volt a neve \"A klinika\" c. filmsorozat főnővérének?",
            "answers": [
                "Hildegard",
                "Carola",
                "Christa"
            ],
            "correct_answer": "Hildegard"
        },
        {
            "question": "Ki nem vezette soha a \"Szerencsekerék\" c. vetélkedőt?",
            "answers": [
                "Palik László",
                "Gajdos Tamás",
                "Klausmann Viktor"
            ],
            "correct_answer": "Palik László"
        },
        {
            "question": "Ki rendezte a Pom Pom meséit?",
            "answers": [
                "Dargay Attila",
                "Csukás István",
                "Sajdik Ferenc"
            ],
            "correct_answer": "Dargay Attila"
        },
        {
            "question": "Hol játszódik a \"Született feleségek\" c. sorozat?",
            "answers": [
                "Los Angelesben",
                "New Yorkban",
                "Dallasban"
            ],
            "correct_answer": "Los Angelesben"
        },
        {
            "question": "Ki énekli a \"Válótársak\" c. sorozat főcímét?",
            "answers": [
                "Oláh Gergő",
                "Caramel",
                "Király Viktor"
            ],
            "correct_answer": "Oláh Gergő"
        },
        {
            "question": "Milyen állat Spongyabob?",
            "answers": [
                "tengeri szivacs",
                "polip",
                "tengeri csillag"
            ],
            "correct_answer": "tengeri szivacs"
        },
        {
            "question": "Melyik rajzfilm szereplője Csillag Patrik?",
            "answers": [
                "SpongyaBob Kockanadrág",
                "Fecsegő tipegők",
                "Scooby-Doo"
            ],
            "correct_answer": "SpongyaBob Kockanadrág"
        },
        {
            "question": "Melyik évben kezdődött a Dallas c. filmsorozat cselekménye?",
            "answers": [
                "1978-ban",
                "1987-ben",
                "1983-ban"
            ],
            "correct_answer": "1978-ban"
        },
        {
            "question": "Mi volt a foglalkozása Etusnak a Szomszédok c. teleregényben?",
            "answers": [
                "keramikus",
                "fogorvos",
                "kozmetikus"
            ],
            "correct_answer": "keramikus"
        },
        {
            "question": "Ki a női főszereplője a \"Korhatáros szerelem\" c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "Kovács Patrícia",
                "Kováts Adél",
                "Tompos Kátya"
            ],
            "correct_answer": "Kovács Patrícia"
        },
        {
            "question": "Ki nem szokott szerepelni a \"Beugró\" c. szituációs műsorban?",
            "answers": [
                "Esztergályos Cecília",
                "Pokorny Lia",
                "Szabó Győző"
            ],
            "correct_answer": "Esztergályos Cecília"
        },
        {
            "question": "Melyik egy magyar népmese címe?",
            "answers": [
                "Az égig érő paszuly",
                "Az égig érő rózsa",
                "Az égig érő eperfa"
            ],
            "correct_answer": "Az égig érő paszuly"
        },
        {
            "question": "Mi volt a neve a Kudlik Júlia által vezetett ismeretterjesztő műsornak?",
            "answers": [
                "Delta",
                "Béta",
                "Gamma"
            ],
            "correct_answer": "Delta"
        },
        {
            "question": "Milyen édességet rendeltek Demetertől, a cukrászmestertől, a Kossuth-kifli c. filmsorozatban?",
            "answers": [
                "bejglit",
                "medvecukrot",
                "csokis kekszet"
            ],
            "correct_answer": "bejglit"
        },
        {
            "question": "Melyik műsort vezette Déri János a 80-as években?",
            "answers": [
                "Ablak",
                "Delta",
                "Híradó"
            ],
            "correct_answer": "Ablak"
        },
        {
            "question": "Ki játssza Erdész Piros szerepét az \"Oltári csajok\" c. sorozatban?",
            "answers": [
                "Michl Júlia",
                "Hartai Petra",
                "Danics Dóra"
            ],
            "correct_answer": "Michl Júlia"
        },
        {
            "question": "Ki játszott gyerekkorában a \"Szomszédok\" c. teleregényben?",
            "answers": [
                "Ábel Anita",
                "Harsányi Levente",
                "Sebestyén Balázs"
            ],
            "correct_answer": "Ábel Anita"
        },
        {
            "question": "Jelenleg melyik showműsor zsűritagja Király Viktor?",
            "answers": [
                "Sztárban sztár +1 kicsi",
                "Sztárban sztár",
                "Star Academy"
            ],
            "correct_answer": "Sztárban sztár +1 kicsi"
        },
        {
            "question": "Ki vezeti a \"Pénzt vagy éveket\" c. szórakoztató műsort?",
            "answers": [
                "Kasza Tibor",
                "Till Attila",
                "Ördög Nóra"
            ],
            "correct_answer": "Kasza Tibor"
        },
        {
            "question": "Ki a főszereplője az \"Így jártam anyátokkal\" c. sorozatnak?",
            "answers": [
                "Ted Mosby",
                "Jay Pritchett",
                "Phil Dunphy"
            ],
            "correct_answer": "Ted Mosby"
        }
    ]
}